有台灣人特登飛過嚟沙田現場支持

真係多謝呢幾位台灣人仲關心過某啲仲玩緊嘅香港人
都多謝曾志豪幫手落場

大家要留意前線有冇台灣手足要帶埋佢地一齊走